以新一代議員嚟講,楊岳橋同鄺俊宇真係幾犀利

【講個笑話比你聽】
風雨飄搖，更見承擔。

2017年4月28日
《調查選舉處失竊全港登記選民個人資料電腦》
支持25票，反對25票，被主席李慧琼按議事規則否決。
3票缺席/棄權：楊岳橋、許智峯、涂謹申

2017年5月2日
《54.5億迪士尼擴建撥款》
支持30票，反對24票，通過。
3票缺席/棄權：楊岳橋、葉建源、梁繼昌

2017年5月12日
《60億亞投行撥款》
支持36票，反對10票，通過。
12票缺席/棄權：楊岳橋、郭家麒、陳淑莊、郭榮鏗、譚文豪、梁耀忠、涂謹申、黃碧雲、尹兆堅、鄺俊宇、葉建源、陳沛然
5票贊成：林卓廷、胡志偉、許智峯、莫乃光、梁繼昌

2017年6月17日
《8.47億沙中線追加撥款》
支持25票，反對19票，通過。
9票缺席/棄權：楊岳橋、陳淑莊、毛孟靜、羅冠聰、涂謹申、梁繼昌、郭家麒、葉建源、陳沛然

2017年6月25日
《48億機場三跑額外設施撥款》
支持24票，反對7票，通過。
3票缺席：胡志偉、尹兆堅、許智峯
8票贊成：楊岳橋、陳淑莊、譚文豪、郭家麒、黃碧雲、莫乃光、林卓廷、鄺俊宇

2018年2月5日
《延長及保留路政署職位支援完成港珠澳大橋》
支持9票，反對8票，通過。
6票缺席/棄權：楊岳橋、譚文豪、葉建源、郭家麒、鄺俊宇、陳沛然

關鍵一席，令你仆直。

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

啱

onq 真係好撚鬼

係人都知泛民係建制B
跟住點？

2年前點同而家比

傳統泛民不嬲充滿問題
投佢地一票只因立場接近
本土派眼中不是朋友不是同一立場

又分化

Pull

撚樣拎啲錢出去燒俾老母未呀？

陳列事實就分化

Show Blocked User - 共同分享(C506)

拉，垃圾post, 你唔好拎2003 的新聞出來屌臭泛民，硬膠膠

咁你話派錢係唔係事實呀，唔係就收皮啦

分化，完，black list。

下個po就講

咁有冇200萬人先

分化都用下個豬腦好唔好 唔夠票投黎托柒
仲要搵付出最多既其中兩個人黎分

over my dead body
唔夠票都係唔投
又贏

點分化都唔會投熱狗呀

無叫你投熱狗
叫你投本土姐

咁你個PO可以收檔啦, 連登風就係有本土就本土,無本土泛民 再之後先係射落海 熱狗就收檔啦

但係泛民打壓本土喎 笑左

食屎狗
唔好唔記得佢點逼害天琦